Beyond啲歌都有段音樂SOLO，真係好正

大家留意下，好神
尤其冷雨夜live玩Bass嗰段，真係好懷念 依家啲Band唔見有，真係渣

灰色軌跡 最尾結他solo

成日loop尾段結他

各自溝通同訴說辛酸既結他

依家唔興嘛，btw rubberband 啲結他都正

而家啲band唔見有
你識幾多隊band ?

無錯係有, 但啲phrasing 一定無家駒咁好
灰色軌跡, 無論彈都編段guitar solo 都係家駒寫既

海闊天空
不過首歌已經俾人ruin左

X2
當年GnR啲歌都係咁

早班火車首尾
灰色軌跡尾
誰伴我闖蕩91Live 頭
冷雨夜91Live 中段

阿拉伯跳舞女郎呢雙碟既solo 最正
不過好多beyond fans 唔鐘意個image 就ignore 呢張唱片.

好多人都唔知, 家駒本身好似民族音樂/Flamenco音樂影響.

三子時代首霧正撚到仆街

British rock風格
好正

灰色軌跡

曾是擁有
呢首比較冷門無乜人聽過,但中段既solo好引人心弦

海闊天空同早班火車 solo都正